顏料球丟牆上畫布 創作又紓壓

扔顏料球真係咁紓壓，唔小心整到全身都係點算？